啲人攞狙擊槍射喪屍係咪心態?

攻速咁慢

係咪咩心態

狙擊手的心態

費事射到隊友

因為無其他槍

Agger

利申:用開火繩槍

咁連狙呢